［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（70）

痴媽筋開到70

冗員

屌, 突然好多野做, 唔得閒玩魚睇POST

天氣熱, 好撚熱
獨坐公司在搵工
CV SEND去沒歸來
我是天才誰人知
自古英雄多劫難
還望一陣LUNCH早點來

熱到出汗

未瞓醒 舊po f5

我剛剛都係

坐係公司算好, 有冷氣

新同事無野做
我D上司係到周圍問有咩俾佢做好

我都想係咁

filing

個個見工都比D閪時間, 要諗理由偷走出去見

又講得幾岩

點解你地D EX可以番啅
我果D冇哂聯絡

用電腦係舊post f5左好耐
去廁所用電話上先知1001左

搞哂報稅未
mpf係咪可以扣架 點解公司比果張野冇寫全年供左幾多mpf

除左公起真係唔知講咩好

我寧願佢唔好聯絡我 搞到我更加憎佢

冇報

ex block晒我啦

搵過班EX咪得

點解會block

欣賞你個答案

點解會block 咩原因散

點知D女咩原因呀, 好多架唔係咩
唔想再見到傷心呀, 見到就憎呀, 眼怨呀, 求其啦

MK原因呀, 我覺得我地淡左

ex唔煩我都唔會俾我block
一煩就block撚哂佢

偷食/被偷食/第三者/一腳踏兩船/移情別戀/鍾意左第二個

唔鍾意咪散, 使乜原因

原因咪就係唔鍾意

sor9
一齊幾耐

通常都係即刻有第2個先會block

2年幾

準備定掛

即刻第二個真係接受唔到

呢種情況唔係即刻有第二個
係已經有第二個, 考慮左一陣決定揀佢, 所以係帽左先岩

係LOR, 邊有可能咁快

有啲女人曖昧唔會當帽嫁

好多女人比好多機會人就真

剛剛先知

返intern唔敢屙屎

我ex都block左我

有冇一來就問同事廁所係邊

你點同啊大佬

何解 ?

你呢種情況..都好難唔block

色違鯉魚龍

搞掂lu
網上報稅話咁易

秒BLOCK啦

拉絲呢

最多6個字呀

啱啱果隻叫老姆

下隻釣上黎又係金閃閃

呢排玩緊粉紅

我情願我狠心憎你

粉紅色果啲幾靚~

不變神石有幾多粒

唉, 但我估唔到連我表妹都BLOCK9 ME, 有冇咁憎我

只可以整爆一次

條氣唔撚順

好似一次

點呀老姆

RELAX, 咁樣好易有心臟病

而家最高619K
幾時先到M

睇下D魚先啦

唔知37定38LV先M

都好易理解咋喎

笑死

點解?

我都想知

令壽堂都唱埋你

好難幫到你

話說 今朝起身沖涼返工 我發現我枝新既洗頭水俾人溝左水

各位巴打千其唔好行差踏錯

由你講好有說服力

有冇咁離譜呀....

本身買返黎係咁定係你個7成熟搞到咁

永不超生

大大個人板係度

一定俾人搞 我尋晚用都好地地 懷疑係佢家姐

有冇人用緊個隻德國髮現工程咖啡因洗髮露

家姐都上埋黎

狠狠咁執佢家姐一劑發洩啦

不了

我想問溝水對佢有咩好處

本人 本人家姐 老母 無啦啦多兩個女人係屋企好唔方便

無, so far 都好健康, 好唔好用 ?

太撚（結）啵

點解會咁多人

我都冇, 但睇廣告好似幾正

好愛撚原來係你

欠債俾人追債上我到暫住兩三日

我估係開咗支野無閂蓋, 又一路洗頭

呢兩日幫佢跑到仆街今朝走黎屌我遲到

佢痴撚線架 禁落去咪有野出 開我蓋做咩

一人一炮當交租

老老實實
呢啲兩三日真是信唔過

一住就成個月
同借錢借2 3日一出糧還俾你係一樣嫁

我有辦你睇啦

家姐靚唔靚先?

我自有方法踢走佢地
老豆老母返黎住

當年就係有親戚欠債上黎暫住
一住就住左幾年
屌你老味300呎公屋住6個人
死唔撚死

嘩 成朝咩都冇做過

點住呀

有日我一家三口走頭無路, 可唔可以上黎住下, 最多幫你捉甲由~

我都係, 養魚LOR

你地3個點都好過佢個3個朋友囉我相信

放飯未啊大佬

屌做到仆街

你地啲有錢人唔會明有幾閪架喇

第二代岩岩先退役 進度緩慢

水都冇飲過

頂住~ 放工過黎幫你執 file~

27代ING

絕對夠位

試下養到爆lv先打第一場先

未爆就俾比比鳥捉走左啦
我試過

牙你老母

牙牙牙

成日比人爆 搏多錢~

情境配搭呀

改名要諗定配合邊個情境

隻game 好似好食電

都係嫁, 成日要開來玩

玩一陣就得返30幾%

係公司一定係叉住電嫁喎

撚左一陣魚,撚左半個鐘

但放工返屋企時就無咗大半

撚咗成日

命運是對手永不低~~頭

我冇停過
訓之前會較時間用哂D體

好完美架 改完牙牙牙兩次都係炸死

加得仲多過特訓

下你舊電咁弱?
我返到屋企仲有80幾喎打住機都

特訓好似好冇用咁 升得果少少

博佢突發事件咋

食物係咪升最高lv果隻就夠?

每樣升到25再落下一級啦

一夠打就要去打比賽, 搏突發事件

木木梟獸 = 出雙糧, 好爽

樹上面有野同埋海有粒珠果d係咪一定要去攞

因為係飯兜咋~

海有粒珠就一定拎
樹上有野你如果就快MAX LV就唔好拎啦

痴線仲儲咁多石

36/40 都會搏

可能我又打機又上連登狂上網, 都可能係舊電吳弱雞

通常我都會博
除非你就快養到max lv

食物同特訓升夠25都有糖糖~

孤鳩寒, 女鬼只可以玩一次

其實隻GAME幾多BUG

例如呢?

妖...第三個聯盟
養到條魚430都過唔最後兩個回合
有冇咁戇尻呀

SNS果度, 分享->WHATSAPP->取消
釣魚次數應該都得, 好似釣金魚咁關APP就加到

原來可以咁樣分享架

因為無買其他野

我都準備買呆獸

你地有冇多過一次 ?

不過記得取消之後要關哂所有野再開過先得, WHATSAPP->取消->分享->WHATSAPP->取消
咁算都係當一次

宜家先知
等我仲share晒去fb
雖然較左得自己睇到

咁釣魚 kill game 快好多

我試左啦, 唔駛關晒所有野喎
入名人堂, 分享>whatsapp>back>分享>whatsapp>back

兩個成就唔同, 兩個都要做

ios無back制呀?

係 ? 我無 fb

就咁取消已經當一次啦
利申已解完

要kill apps呀
佢當左我一次咋

相同個廣告......

食咩好

btw 克兒~ 雲佳香啲餸好小, 唔鍾意

雲佳香涼拌喎

爆喇爆喇~~ 我就黎要爆喇~~~~

雲桂香米線

雲桂香

我打少左個字, 雲桂香有涼拌喎

其實大家食幾好食

於B幾時同我一齊食一餐

屌你, 比卡超唔幫拖~

有時加25%

趁而家得閒講返今朝既事先

印象分-10000

仲係搵唔到工, 我都完

試過
yeah 又係粉紅色~

粉紅色好靚

個靚女秘書話我FUNNY, 係咪即係話我ON9

可遇不可求

人地入去睇到就 好撚毒

明白啦⋯⋯

我都想識下呢D

你係咪講爛gag呀又

都話得我睇到囉

呢D先正
不過個格好難頂

應該話..佢都幾善良

多野做到仆街 完全唔知做咩好

食飯.....日日都唔知自己做緊咩尻.....

等收工

這裡日復著日 夜復夜
煩惱照樣複製

食飯

終於放飯啦

【競爭力世界第一】港生活成本全球尾二 僅勝委內瑞拉

正

嘩。。。好快呀

team head見我買左飯盒，佢話：你終於冇帶飯啦

密謀單拖食飯

痴撚嫁嫁

你又同人地講左咩

狗仔冇M巾用姐

單拖都要密謀?

都話會落雨
觀塘落出喇

我黎遮你

岩岩阿姐都問我一陣洗唔洗出去
出面落雨
好彩唔洗

一條友喺m記坐自閉位
食住脆香雞翼 咁岩播緊鍾意嘅歌
好撚爽

返工大部分時間都係扮工，有冇d咩job係可以返緊工個陣做，想增加下收入

搭台ok

分隻雞翼俾我得唔得

諗起尋日食team lunch仲嘻嘻哈哈就覺得好撚嘔心

十分鐘內出現喺我面前 我請你食兩盒

@一公分

不如外賣係位食

好彩冇出去食

到左啦你係邊

嘩，食咩呀你

認真, 貓狗M 要點處理, 未見過

阿仔~~~~ 周身痛想快啲放工

佢地自己會黏返

我都全身好痛

狂嘔中....................
咁我養仔算~

我地互相按摩 ?

喵喵

互相雀仔按摩

克兒係咪想一齊 ?

我拍片

點解食咁貴

我黎食花生

有冇導演同打燈 ? 我想搽多啲油得唔得 ?

我導演

我黎打燈

導演要先示範下先架啵~

今日熱得過份

各位你好。
今日第一日返新工已經有笑料。

你吹風黎咩 ?

快講

食飽繼續撚魚

出去買野食 熱到出水

仲有4個鐘咋加油

好想快d離開公司

咋。
話說一個月前細佬炒左老細魷魚。
5月頭既時候，新公司HR通知左細佬今日返工返港島區（細佬我做地盤）。
點知今朝返到地盤，大家好驚訝，問我做咩係度，佢話HR通知左地盤我未返工已經俾人調走左，但無通知我。仆街HR

好影響心情 對佢好感度-10000

今晚去買新枕頭 再係咁我戰意跌到落谷底 晚晚訓落個枕頭條頸拿住痛

繼續
咁我on 99 咁去左另一個地盤，個PM又叫我坐住先但無安排野俾我做。
轉個頭同我講話我係借位坐左先，等開新地盤我又會俾調走。

@於B
金鐘鉉首moon又幾有feel

丟佢樓某未

咁似我公司既

樹上的果實明明都係文柚果但係加咁撚多

有冇人好憎木綿樹 搞到鼻敏感+氣管敏感

頭先唔係聽得好清楚, 你講咩話 ?

未。過左試用期先丟佢老姆西

老姆, 佢話丟你................. 個西

扮工HR

佢好一時時 有啲幾好聽有啲唔知乜黎

又未出糧...人生無意義

😳☺️

咁唔係第一日返工有笑話, 似係第一日返工比人玩多啲

+1 呢排鼻敏感好嚴重因為佢

被丟site

今朝係木棉附近等車
風一吹就好靚

我成為左人地既笑話

我都覺!!不過執棉花玩被人鬧

幾時100

搵左第二份工未

勁討厭，住20幾樓都吹到上黎

就咁睇就真係幾靚
但我個鼻會痕到仆街呢

agree

今日天氣已經焗 仲要帶口罩先出到去

新同事原來連電腦都無

頂級扮工

做it連電腦都冇

妳的髮香散得匆忙 我已經跟不上~~~~~~~~~~~~~

真係鳩坐

我都無。要申請

19樓主戶表示贊同
吹到我成床都係 倉鼠頭頂都痴住一舊

但我係做IT

閂晒窗又焗，開窗又要成日吸

19樓主

鬧咩

1樓表示

會唔會頭3個月都係鳩坐

唔會啦我諗下星期開始有野俾佢做

咁咪好 名正言順咁鳩坐

但得個坐字, 佢個係終極垃圾位, 係上司前面

唔俾禁手機呢坐三個月

污糟

1樓呢排蟲蟲有冇肆虐
我呢邊好多甲由

岩岩睇返
原來我阿姐請左聽日sl
姐係聽日又可以撚一日魚

成個池都係木棉, 老豆躁到仆街

毒?

隻青蛙仲有冇返黎

日日都有架啦, D飛乜飛物
又有蟻

今朝見係池邊個角位

唔知呀今日同佢講左兩句野咁大把

好西悶, 我以前唔信有沉員

我今日信了

番住工聽真係chill到傻

都開到70啦...

屌 排撚銀行 前面個個成袋錢DLLM

養左佢

本身我都唔信嫁
但見到a仔...我信啦

有冇睇過套戲叫 rite ?

一個入成袋錢 一個拎14萬

呢隻青蛙簡直好似陶瓷娃娃個鬼故咁

我認我係

已通知上司

好悶 大家隨便講d野比練我下字好嗎
只限英文

Archaeology

又無喎

幾型呀個名

廁所好曬 上網又慢

你廁所露天架

上司都唔知佢係乜水

無冷氣 ?

曬 上網慢 仲冇冷 有冇得再慘d

以前啲老師教, 個 r 字, 如果中間起筆就用 r , 係底起筆就用你呢隻
不過鋼筆有冇 r 個寫法架 ?

好靚

漏左個g啊 gg了

呢個真
今朝返工係LIFT口撞到MANAGER落去買早餐, 我本來想同佢講早晨, 點知佢當睇唔到我一野閃左

橙

jacksparrow

算好，廁所收唔丁電話

我公司廁所都冇冷氣 遲d50幾度都唔知點捱

要罰抄了

陰公我真係唔覺得串錯
9分係唔同D

Ching 50幾度

我成間酒店唔係誠哥既電話公司 唔洗諗住上到網

唔係露天 但有大塊磨砂玻璃窗對正太陽 曬到仆街

好撚黑人憎呀 入完數check數又俾條友阻住

點解我上個連登都咁易比人發現,
話說我又肚餓了

我平時係用沾水筆 係公司冇得開壇唯有用水筆
鋼筆2隻都有 我就中意呢隻多d

利申 非專業

Oli

我覺得真係應該限每人3次操作

做咩時間咁難過
先3點咋

枉我仲對左2次有冇串錯
再黎

養緊魚

三角鐵分身退咗役

唔好望鐘

我出左去諗住快手整完 點知俾條友燒左我咁耐

Call me?

你只需要特訓三次用兩次 到再回滿既時候就係你放工既時間

屙完屎 成塊廁板都係汗 跟住又唔抺

塊廁板一日幾日個人屙。幾十個人既汗疊上去

唯有托馬

靚

聽到我同事向新同事解釋我TEAM既運作, 背景之類
屌你老母, 個D野我都唔知
做左咁多年都唔知呀我

型

諗起都核突
諗起痾尿兜屎果篇文

今次啱啦

老母叫我食開心樂園餐換公仔 屌你杯黎

你算啦
出糧 renew contract個時冇事咪得囉

老母要

把酒當歌

人生幾何

多謝 自己寫既字永遠都覺得有d暇痴（唔識寫）

你老母兮

三角鐵又要作詩呀 ?

我老母痴線

哎呀 唔記得轉acc

唔係我既錯囉, 我入職時都無人同我講解

同感 我都做野都覺得好似乜都唔知

利申: 唔識
提議試下有自己嘅風格

contract仔係冇人理乜撚都唔會知的
開始俾你知既時候代表你就快坐正

我想扔左佢 唔想拎隻野返公司

你同兩老D對話都係痴痴地線

試下我講個屌字 俾人屌到反皮到時仲痴線

咪又係佢家爺仔乸玩鳩曬

你換時睇唔到人地換咩架咩 ?

佢叫我換我咪以為今期係 邊估到佢唔知

如果我要 hello kitty 係咪集齊送比你 ?

大家差唔多
btw 咁都估唔到咁撚蠢 唔好叫我做老豆

好好笑

細個覺得漢堡包有瓜好難食之後就冇食過咁制
大個又覺得好好味

世伯真係好cute

btw我問佢係因為想提佢食藥

原來世伯痴線既
係咪膽固醇/血糖問題

下, 個酸瓜先係成個包既靈魂

感冒咋

你全家都食緊呢 ?

睇書睇過下

晴天!陰天!雨天!

好感動, 今晚終於可以準時走, 返左半年第一次

9成都係我撚我老豆
我叫老豆呀過黎睇下
我老豆會行過黎問我做咩?
我:老豆呀個杯冇水呀幫我去裝呀

咁好, 如果我咁樣做我老豆應該屌柒我之後走左去

女點同

我老豆會幫我裝 不過行過黎個陣你預左個keyboard入水

佢會好無奈咁講:老細都估到你冇好野嫁啦
之後去幫我裝

打機唔得閒裝水老豆裝完倒落keyboard

冇喎佢會裝大大杯俾我慢慢飲

機械keyboard rip

墨香邊洗呀 幾十蚊一套 玩撚到爛
但大個幫佢做野 做到攰佢會沖茶俾我飲

我會攬實佢然後錫佢一啖, 跟住幫佢斟水~

有咩慘得過上一場靠打氣先贏
重養去到同一關又卡

25% ? 可以好多

升左個LV後只係打多一關

開始唔想玩聯盟

好撚多野做...
呼吸唔到呀

入去只係CHOK隨機事件同埋錢

記得升LV MAX前入去特登打輸呀

有無人過左速度聯盟

點解？？

你升LV MAX後佢會強制你入去打, 但你平時自己打輸都有錢, 同埋有EVENT係輸左先有

仲有2個鍾收工

你唔明咩

唔係 悶得濟

打到最後了

屌你好撚悶呀。。。。
日日返工扮工

無晒 snack 添~

me too, 等緊6點

去廁所放個屁先

走前作番首詩先喇~ 等緊你呀~

等6點too...我都唔想咁冇目標。好羨慕出走中的人

等6點x3
好彩我扮工係週期性 如果唔係真係好頹 番工唔知為乜 好似浪費人生咁

說走說就走的旅行

嘩全日冇做過野 上左成日連登 聽日實行ot到仆街

痴撚線 悶到係度filing

世界大戰post
如果個post係講佔中就好睇囉

洗唔洗我幫你搬folder

悠長假期

花生花生

等食花生
正呀

仲有一個鍾零十分鐘

屌重成堆野未做

冇野做

聽聽下龜頭bob同林敏聰講野趴左係台訓

好撚憎阿bob , 接受唔到

睇林敏聰撚狗

睇佢俾人撚姐

林敏聰係咪都係衰叫雞?

衰娶咗個花心老婆

我咁撚辛苦係度撚魚, 你地個個瞓晒係地

竟然 我仲以為林敏聰好咸濕成個叫雞格

又抽

唔洗加密既

佢前排條鬼女好正

廢時啦

多謝

照緊肺

利害 照緊肺都出 post

媽呀。。。。
仲有成粒鐘先收工
係咁loop centamap過日神

下, 一過5點就好快, 5:01

計跳器超級成功 + 25.8k
同比卡超玩+37.9k

我覺得返office工要克服既第一件事, 就係要捱得悶

屌 諗咁多做乜
個個份工都有趣
悶嗰啲野邊個做?

等6點無目標既人係到

終於坐到一陣

食個梨有 4k

照肺照走晒我d時間

做咩事呀⋯⋯
穿未

無人叫我起身放工 我一照鏡個頭亂哂

抽到低級訓練真心灰

痴撚線, 見完客就留我係度中期檢討

小克兒

好慘

俾人出氣

酒一再沉溺 何時麻醉我抑鬱
過去了的一切會平息

總之我錯晒 咩都做得唔好 唔夠另一個同事醒目

熱到到站都唔想落車

唔好谷氣
叔叔錫番

係地鐵見到個好得意嘅妹妹
上車嗰陣喊緊 同佢對望左一陣就唔喊

今晚開行冷氣

load緊呢個係哥哥定叔叔
同埋諗緊點解佢個頭咁既色所以唔記得左喊

邊使load
0秒思考>叔叔

員工係要黎咁用架啦 第一日知咩

有粉紅色魚魚

今朝見 apple store 排長龍, 知唔知有咩玩 ?

係咪叫 lin 頭 ?

叫飯兜

粉紅色飯兜

就放工~ 大家撐住~

其實返工係D咩來

埋數既日子咁得閒
我有啲不安

番intern全日都冇野做點好

聽日又繼續養魚

養緊 宜家個條係劍仔

咪繼續HEA

應該係排airpods, 但冇貨

撞大樹同吹波都未試過超級成功

差d係位喊

加油啊, 就放工啦

一準時即刻走!

撞大樹試過
成棵樹斷左

收工又一條好漢呀

係咪灰色毛?

唔係
仲要改完先發現係女仔黎

阿女講野好到 point

佢頭先講講下越扯越遠又話支持準時收工但應該做晒野先好走
講到我一夠鐘就放低晒野走左去咁
你點知我幾時叫做晒野

你冇做錯到架

原來靜雞雞加咗人工

屌, 好19, 搵定工?

又搵 呢份做左半年咋
轉黎轉去都係會發生呢d事架啦

冇克兒係呢家個到做左幾耐

咁冇計, 我都捱緊

嚇到喊唔出鳥

睇怕都係

工已放

一早放左
今晚韓燒

上唔到小巴呀

坐埋聽日就放假

去緊鑽石山買枕頭

無盡既地獄 仲有幾十年坐

幾時返

屌你老母 我就準時走

Go ahead I support u

頭也不回

Go 請緊秘書

岩呀⋯⋯
我都遇過依d事

邊d事 少少野講到你地底泥咁

支持

收工唔走等幾時

咁就係人生

good for you

係咪私人果隻？

個天好黑

夜晚啦

岩岩好想同佢講我咁差不如炒左我搵過個啦

阿蛆？

唉呀⋯⋯炸死左條飯兜魚

希望無伏啦

搵定工先

炸撚死佢就啱

咁厚
邊到來嫁

喜來稀肉

嘩 正呀喂

姆克兒又炸死左啦

真人都炸撚死左啦

唔好咁啦老姆
黎搵我我請你食雪糕

痴撚線
呀哥：睇下D人唔識渣筷子夾野一定會打個圈（望住我）
老豆：佢西人黎架 唔好理佢 食野喇

我要返屋企食榴槤

好臭呀

西西地

你係西黑人

跟住係咪定鏡呀？

原來你係同好
去唔去食榴槤 buffet ?

where and $
食完出黎即刻肥3kg

放工人士注意】勝利道渠蓋爆炸寵物店狗受驚 近亞皆老街段被封

繼續食 我停手會食好耐

爸爸有冇聽黎瑞恩

搭巴士忍唔住 希望隔離睇唔到
返到屋企又要扮冇野

不要哭 我也忍得了這些年來的委曲

加油呀 仲有我地係度

我面皮好薄唔俾人話得

最鳩係今晚兩隻仆街又要係度食飯

爆左佢地到

冇乞衣晏啲送首歌過你

食完入房算啦

打羽毛球

我估岩左

係我就食埋先番

唔記得有冇佢張 cd

落街行下散散心
有陣時人好虛偽，好多野都要做比人睇

兜清

係公司唔記得做自己野

老灣 收工未？

荃灣
唔記得幾錢，好似 $500～800
5，6種榴槤任食

食埋先返我咪蝕桌
小喇叭仲要俾人分左幾舊榴槤

好貴啊

夾野ba尻佢地門

食得晒一舊貓山王已經係番度

小心流鼻血呀

未試過，最多爆瘡

不過老咗都係食少啲好

阿仔仔聽黎瑞欣咩？新歌？

食到japjap聲

我鍾意雪凍黎食

你個仔冇野唔聽

點解！！！！！！點解！！！！！
我開唔到鯉魚王個app!!!!!

佢把聲幾靚, 但啲歌就........
一啲啲好聽喇

有冇做開 backup ?

莫道你在選擇人 人亦能選擇你

冇呀

已del重賽

咁衝動 ?

請問吓各位師兄師姐

岩岩做嘢 幾時開始要交稅?
無收到係咪唔駛交住

乜歌黎
me>

幾好聽

Yes 由頭黎過

點解要咁做

搞撚錯呀呢首都唔識

乜歌黎

開唔到 一開就彈apps
又冇back up

都未出世

我都未出世

我都未出

仲係唔係度 ?

爸爸都唔識喇

各位唔好撚魚撚咁夜呀~~ good night

姆克兒永遠嘅結局

呀哈!我要飛往天上

你信佢唔識啦

叔叔聽埋啲歌咁舊

咁我係呀叔嘛

btw終於見到吹氣球超級成功係點

早晨

點樣進嫁??

培育專家衰咗

仲以為會爆

咁心急做咩...

會呀，人地要趕份 contract 比你簽，變咗你係老細咁

Relax 唔好再改

公司上唔到網
不行了

又返工了

食早餐

上左車

飯兜凍加

打錯

射波可恥

準時達陣

2號就射波

同事原來已經兩星期前開始對眼睇野天旋地轉
琴日我係咁叫佢睇西醫 佢仲on99話睇緊中醫食藥
屌到佢7彩之後佢琴日晚上終於睇西醫

視網膜脫落。

眼呢啲野都睇中醫做咩

我都係琴日先知佢兩星期前出事 果時知就一早屌7左佢

第二日返工。未有電腦，無野做，閒人一個

我今日早到左7分鐘呀 八婆

屌那星岩岩同佢同life

同life sosad

You Will Never Walk Alone~

熱到喊

i want to alone in life ar

上水

又一齊

終於星期5, 捱埋今日放假

有咩?

佢地以為你係我分身

轉ac都幾快

比人老屈LOR

於B早晨

唔好扮野, 其實我真係你分身

回覆速度太快了，請稍候再試

你兩個ac車輪轉咁覆 梗係

咁用死一個LOR

係咪爛袋唔會再出現嫁啦

DONT MISS ME

好撚期待聽晚決賽 究竟施丹同阿朗可唔可以帶領皇馬成為首支球隊連續2年衛冕歐冠

我兩邊都捧唔落

又做漏野

阿朗退休, 保方可能仲踢緊

唔記得左同我講早晨

你爆機未

be concentrade 唔識串

我想意大利隊嬴番次
不過我米蘭撚來好憎黑哨祖

我要由頭玩過呀
宜家lv9咋

撐保方!!!

點解呀, 你DEL左GAME?

但係我宿敵都做漏野

開始緊豪華聯盟 好漫長

係呀
琴晚一開就彈app 都玩唔到
又冇backup

比阿朗射穿個手套

撚魚中......
呀伯

係咪真係咁好玩?有d想down黎玩

我係速度聯盟爭扎緊, 升完一條魚, 一關都過唔到

記得每日BACKUP啦

幾時先追到
我之前過左速度聯盟

宜家會啦

咁多位冗員早晨

咁勁, 最後幾關我打左成日

早呀

咁誇張

無啦無啦 乜都無啦
最後個關靠喵喵怪升我25%嫁冇記錯

痴撚線正常咁升, 一個訓練員LV打得多一關咁大把

西公司

冗員專用GAME

無啦
我宜家訓練員lv9

我一條魚打到一格

好西 , 狂拎ADVANCE LEAVE

你訓練員LV幾多

今晚DOWN完係屋企玩下先

宜家啦仲等今晚
放假冇人理你嫁

唔係返工玩就無意思啦

唔敢打機呀 奴性

[member]好多公司都係架喎, 頭一年唔俾放AL[/ member]

33 換魚快過乜

24SL 咁正

我一個月得1日咋

28LV揮手

好正LOR
我一日都冇

0SL真係當員工係狗

我公司咪跟勞工法例
西到仆街

SOR我就係0SL既IT狗

我都係0SL
一請假就扣錢

扣AL先, 扣晒再扣錢

al咪即係你啲錢

YES, 所以我每放一日假都係扣緊錢

I KNOW THAT FEEL BRO

我都有24sl

係廁所屙緊屎好似焗緊桑拿咁 幾時先冬天

好幸福 我實一個月拎足2日

我都無冷氣

熱到仆街

下 我會儲

仆街, 我今朝沖涼, 沖完後未行出廁所已經又一身汗

SL有得儲架?
儲黎做咩, 一次過病?

可以呀 一年囉
留返黎平時射波

唉, 每次放假都係錢, 我已經睇化左
最初放假去旅行時超肉痛, 而家我唔理

我冇上水兩個星期就已經70

平時射波都唔敢呀

你又話轉工既

我真係唔射波, 放假都係事先拎左先會放

尋日見左, 唔多得
今日仲有一份

靜晒

係度

hi

好悶呀搵D野講下

想講咩?

悶到做埋下禮拜啲野

唔知呀

日日都咁悶你點過嫁

乜寫野係隻手度提自己做野好低能咩
做咩個個見到我手有字就話我低能

er......我覺得低能呀

但唔寫係隻手度會唔記得

上網囉, 係咁F5條LIST睇下有咩好睇
以前就上高登個PKM討論POST到R水吹

咁又真係一個幾容易記得既方法

以前會用呢個方法, 但寫落隻手到好痕 放棄左

我都好撚悶呀, 追緊個社工被老屈跳樓POST, 覺得佢好慘

我驚炒車

到宜家都仲用緊 如果唔係一放工就返屋企
完全冇左件事

你寫掌心定掌背?

掌心好痕

我電話set reminder

掌心呀
掌背寫到字嫁咩?

你試下咪知

an機就話可以放係主頁姐
我冇嘛

點解寫唔到

掌背咪勁多人睇到

唔關事嫁 iphone reminder可以set alarm，夠鐘就響

又好似係喎
從來冇用過呢個功能

呢個世界有memo紙架嘛

我AN狗都係SET夠鐘響架

放B

goodest chinese

放

我通常都係提自己收工買啲乜
所以冇諗過alarm呢樣野

自爆？

今次係讀邊一邊

佢成日自爆嫁啦

係WOW, 寫錯字, 你唔講我都唔覺

讀左呀唔該, 方

想問下佢今次自爆左D乜, GET唔到

自爆左我對玉手

咁我會將個alarm set係放工時間
或者一開始就set overdue令佢長註notification bar

行街果陣留意邊個隻手有呢個字就知係佢（咁好彩撞到既話）

可以洗手架唔係咩

記得大大聲咁叫: 爛袋～！

無啦啦又要我做埋諗住下星期一先做既report俾佢

扮忙做其他野得唔得

巴打邊區番工

冇咁易洗甩哂嫁 點都有d印

邊個係放B

淨係知唔係我囉

「急」呀手足

想係呢到問下大家意見 ，aia summer job 番唔番得過，對cv 有冇用

利申：讀anf 想做anf 相關嘅工

做到出哂汁

你有咩其他選擇?

太子現代教育個棟野

無知一問 anf係咩

撞到博學的鎮長真係好灰

account and finance

啱喇我陣間出太子 巴打你記得唔好洗手

summer job 就是撚但啦, 都係HEA既姐, 有人工出就OK

可以翻細會計行，不過上年已經翻過類似。一番aia 已經冇左成個暑假，如果冇用唔想洒時間

要用力捽嫁

aia summer job都係sell保險？

OK, 你係絲打?

Anf出到黎係咪多數做保險

試下無壞既 intern姐

好有心呀呢位同學 我當年都係account完全冇興趣入行

係 真係好撚悶, 依加仲要扮埋工

呢度有兩個acct冗員

但小心唔好比佢地洗腦
我果陣識幾個人都係保險公司intern 做左一陣已經好似信左邪教咁

聽人講係做back office, 不過好驚佢地會無啦啦叫我去啲咩sales training program

acct都冗到？唔係好chur嫁咩

NONO, 有好多選擇, 大公司會分埋ACCOUNT TEAM 同FINANCE TEAM

同埋有好多時讀個科未必真係做返個科, 有女仔FRD讀ACCOUNT, 跟住做護士

你望下呢個POST D人

你估下？

比個5我

其實我想做finance 相關嘅工多啲，總係覺得做aia 寫落cv 都冇乜用咁

讀acct做銀行risk control在此

輕鬆扮工

係巴打

咁咪唔好做

係呀
仲要宜家月頭埋數
我覺得我之後會做唔切

你LV幾呀而家

咁你試下apply銀行既intern啦

9咋屌

你無玩咩今朝

銀行intern真係個個都做唔知點解
我啲fd宜家全部都做緊

琴晚12點先down返

lv30啦我

我時男時女 好鬼馬

唔好升咁快, 我今晚玩

不要再說了 已經係咁俾人恥笑我冇back up

因為寫落cv靚囉
同埋做得好畢左業會請

CATCH ME IF U CAN

關咩事, 識人易搵工好多

屙完屎心情好轉

有緣千里能相會呀巴打
好似飛機相認果個post咁

但返5.5day好慘

practice make prefect

呢個POST就知識人真係好重要

我都覺
應該我都係做住aia 先下年再報銀行啦

正解 我當年intern 同grad job都係識人
不過我而家好多同事都係intern轉grad job撈得好掂

唔係啦 分行先番5.5

我都廢時改

其實你year幾
銀行有grad job program 入到你就神仙

我都係INTERN轉GRAD JOB

牛丸bb mon住

精英！失敬失敬
巴打邊間行

個時做完intern佢都有問我grad左係唔係度做
不過太西既關係我即刻話: grad左轉行

好串

我是IT狗

我INTERN時都話畢業後唔會再做IT

yr2, 所以諗住今年hea 啲下年先報大行 , 最後得aia 同細會計行收

話說最近大師係咪唔見左

太西啦頂唔順
日日搵野黎鬧 但又唔關我工作事

yr2就做intern

就黎1001, 我開

大師Where are you???!

仲唔開定

summer job 咋

有個好純惰既毒中女打上早霸王想同男同事表白

巴打讀A&f???